{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012095",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 부영호텔&리조트 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時以降で可能で、チェックアウトは午前11時までです。 もし10時以降にチェックインしようとする場合、事前に連絡してください。 リゾート客室のご予約もホテルのフロントにてチェックインとチェックアウトが行われます。 全客室はクリーン型で提供されており、調理はできません。 また、客室の展望は写真と異なる場合があります。 オーシャンビューの客室を利用するには、商品を選択して購入する必要があります。 注意すべき点は、オーシャンビューの客室は追加料金が発生するということです。 ホテルのスタンダードダブル/ツイン、ジュニアスイートタイプはオーシャンビューに変更できません。 人数を追加する場合は追加料金があり、任意で最大人数を超えてチェックインしようとする場合は追加料金が発生します。 ベビー用品は数量限定でレンタルでき、先着順で締め切られることがあります。 朝食はホテルのロビー ダイヤモンド レストランで提供され、場所と時間に注意する必要があります。 割引された朝食料金は事前に予約室に要請すれば適用できますが、現場で要請すると通常料金が適用されます。 客室と共用場所では禁煙です。 ペット同伴の客室出入りは不可能です。 宿泊客は室内プール、屋外プール、フィットネス、キッズカフェを無料でご利用でき、サウナをご利用いただくと50%割引いたします。 室内プールと幼児プールはホテルB1に位置しており、水泳帽は着用しないと入場できません。 屋外プールの営業期間と時間はホテルの事情により変動することがあります。 付帯施設にはフィットネス、サウナ、キッズカフェ、コンビニ、ギフトショップ、マッサージショップがあります。 無料Wi-Fiと駐車場が提供されます。 すべての追加費用は現地で決済され、チェックインの際にご利用案内を受けてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時以降で可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "10時以降にチェックインする場合はどうしたらいいですか？",
            "answer": "10時以降にチェックインする場合は事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "リゾート客室の予約はどこで行いますか？",
            "answer": "リゾート客室の予約はホテルのフロントで行われます。"
        },
        {
            "question": "客室で調理はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、全客室はクリーン型で提供されており、調理はできません。"
        },
        {
            "question": "客室の展望は写真と異なることがありますか？",
            "answer": "はい、客室の展望は写真と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "オーシャンビューの客室を利用するにはどうすればいいですか？",
            "answer": "オーシャンビューの客室を利用するには、商品を選択して購入する必要があります。"
        },
        {
            "question": "オーシャンビューの客室は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、オーシャンビューの客室は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ホテルのスタンダードダブル/ツイン、ジュニアスイートタイプはオーシャンビューに変更できますか？",
            "answer": "いいえ、ホテルのスタンダードダブル/ツイン、ジュニアスイートタイプはオーシャンビューに変更できません。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合は追加料金がありますか？",
            "answer": "はい、人数を追加する場合は追加料金があります。"
        },
        {
            "question": "ベビー用品はレンタルできますか？",
            "answer": "はい、ベビー用品は数量限定でレンタルできます。ただし、先着順で締め切られることがあります。"
        },
        {
            "question": "朝食はどこで提供されますか？",
            "answer": "朝食はホテルのロビー ダイヤモンド レストランで提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食料金は事前に予約すれば割引されますか？",
            "answer": "はい、朝食料金は事前に予約室に要請すれば割引されます。"
        },
        {
            "question": "客室と共用場所は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室と共用場所では禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴で客室に入ることはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペット同伴で客室に入ることはできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊客はどの施設を無料で利用できますか？",
            "answer": "宿泊客は室内プール、屋外プール、フィットネス、キッズカフェを無料で利用できます。また、サウナをご利用いただくと50%割引いたします。"
        },
        {
            "question": "室内プールと幼児プールはどこにありますか？",
            "answer": "室内プールと幼児プールはホテルB1に位置しており、水泳帽は着用しないと入場できません。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの営業期間と時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "屋外プールの営業期間と時間はホテルの事情により変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "付帯施設には何がありますか？",
            "answer": "付帯施設にはフィットネス、サウナ、キッズカフェ、コンビニ、ギフトショップ、マッサージショップがあります。"
        },
        {
            "question": "何が無料で提供されますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiと駐車場が提供されます。"
        },
        {
            "question": "追加費用はどのように決済されますか？",
            "answer": "すべての追加費用は現地で決済され、チェックインの際にご利用案内を受けてください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 568,
        "QA": 822
    }
}